有冇人第時結婚會唔擺酒

同條女都覺得擺酒搞場大龍鳳好晒錢，諗住拎舊錢去旅行玩好過
不過就驚自己同對家父母都想擺酒 唔可以話佢地係要威嘅，話晒養到自己個仔/女咁大，都想睇到佢地娶/嫁得好好睇睇

pish

唔擺
唔想應付班好日都唔見一次嘅親戚

唔擺

因為唔會結婚

我
結左無擺到

其實唔結好d...
同人相處好難

呢個都係我唔想擺嘅其中一個原因

咁你點應付老豆老母同班親戚

就算唔講錢 諗起要分邊個坐邊圍就覺得煩
仲有堆全家嚟晒又比唔足人情、不過買馬就有錢嘅叔伯

影吓靚靚pre wedding 至多搵個教堂仔少少人行個禮咪算 擺酒不了 留錢去honeymoon

人生其中一個使命：

就係要將擺酒同禮金喺呢一個generation 從此消失。

exact7ly

我都希望可以

佢地無所謂
我話無錢唔想擺
阿婆直情話俾錢我擺
不過都拒絕左

費事煩到仆街

搞大食會咪算囉

租間M記嚟搞好似都唔錯

而家新一代（90後）好少話擺